黑過超 或者就快不能了 我個臭閪崩潰了...

閪窿變黑了 黑撚過黑椒
或者當初你只貪我好想要

迪生今晚企不穩 咪忍
擘脾影相我專登 你要小心
床上亦要那麼狠 我太興奮
迪生Ｄ精亂咁噴 慾火不應該再忍

陳生 為何你走了
明明我想拍慾照

入左恒大了 不好意思打擾